想問下大家係香港終端買呢個list大家覺得有無問題

CPU: Intel® Core™ i3-8100 Processor

Ram: KLEVV 8GB DDR4 2666Mhz 記憶體

Hdd/ssd: WD 1TB HDD
A400 120GB SSD

顯示卡： Galax GTX 1050Ti 4GB GDDR5

ASROCK H310M-HDV 底板

Corsair VS 450W 火牛

FOCUS I MINI 機箱

主要都係用黎打lol 大家覺得有無問題 小弟真係唔識

幾錢budget

9100f +1650 super
向清舊貨說不

5000左右

呢部機唔多掂
i3 8代
1080ti, 過多兩年肯定又要成部換

AMD Ryzen 5 3500X CPU (行貨) 6Cores6Threads, 3.6GHz/4.1GHz, L2:3MB, L3:32MB,65W TDP $1110
MSI微星 GTX1650 SUPER VENTUS XS OC 4GB GDDR6 PCI-E Display Card $1430
Gigabyte技嘉 GA-B450M Gaming AM4 (DDR4*2, RGB,M.2, HDMI, DVI, VGA, USB3.1) m.ATX M/B $499
HP M.2 EX920 512GB NVMe PCIe SSD (2YY46AA#ABC, R:3200MB/, W:1600MB/,5-years warranty) $589
ADATA XPG D10 AX4U320038G16A-DR10 DDR4 3200MHz 16GB Kit (8GB*2, 紅色散熱片) $630
SilverStone 精準系列 PS15B 黑色M- ATX 直立式機殼(鋼化玻璃) $288
Delta Real Power GPS-500 EB E 500W ATX Power Supply (80PLUS銅牌) $499
總數 $5045

多謝巴打意見 我上佢個網睇睇先

想問下主機版轉Gigabyte B450M DS3H M.ATX又可唔可以
因為我上香港終端果到搵唔到Gigabyte技嘉 GA-B450M Gaming AM4

有錢就 MSI B450M MORTAR MAX
想平就ASRock B450M PRO4-F

多謝巴打既意見 我最後都係有d零件搵唔到 所以有d自己揀左 巴打可唔可以幫我望下咁樣係咪ok 砌唔砌到出黎？

ASUS 24x DVD Writer

Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDD

Enermax Revolution Duo 500W 80Plus GOLD PSU

SilverStone PS15 RGB M.ATX Tempered Glass - Black

MSI B450M MORTAR MAX M. ATX

MSI GeForce® GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC

AMD RYZEN R5 3500X 3.6GHz 32M L3 6 Core 6 Thread 65W AM4

HP EX920 512GB M.2 PCIe 3.1 x4 NVMe 3D TLC NAND SSD$650

ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18

有問題
問題在於香港終端四隻字

PS15冇CD機位

多謝巴打提醒 巴打好有心 我直接去你比我個網訂先

你細心到咁我都好心動💗

巴打唔好意思 又想問下你 我去訂但佢話nr400 果隻機箱無貨 巴打可唔可以推介另一款比我 唔該哂

T店冇售後,唔識既去法奧,飛馬買
至少有事開個POST會有人理你

悠二仲係高登時搵過佢砌機
出事WHATSAPP佢 十問9唔應

打錯,悠二仲係T店

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASUS PRIME B365M-K Micro-ATX
價錢：$599

2 x Klevv Value Select 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz C16
價錢：$600

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,032

最後去左法奧到買 多謝巴打

多謝哂巴打 我已經訂左

有冇DL WIN 10?
砌機要自己裝

多謝巴打關心 已經準備左隻win10手指

呢部好好多,樓主仲買intel

請問呢個list 有無得換細機箱？